聽朝傾

訓覺是個好東西

咁你訓未

今日差唔多！！

就快㗎啦

好順利記得曬

咁早....

我覆到986 嚇4

d乜

名

我覆到990

唔同你傾！

但你唔係琴日執gip咩？

我廢。。。
要早起

勁到

原來你同我差唔多好彩

去邊

早到幾點
又做尖

多謝你

琴日去搬喼。。。

本身有嘢想講又唔記得咗

點知去得咁快

下你唔係話都有執咩
返到嚟幾日後執ah ma

真wor。。。

有事做

8點正
6個中後

咁我早過你

求你快d同我講。。。
好想知。。。

唔係
香港時間一樣

今日來。。。。

我真係唔記得咗 真心
死緊

見到此討論已完 o左

有時差係咁^^

你訓未

今晚終於一人瞓

屌

關於乜

聽日10-3去玩水
嘩個梯有3層樓高
話sir落嚟好快但行上去要好耐

講到係美國咁。。

我都係o咗

點解呢

未的

唔好意思呀下

好似係天天

都小事
1秒到地

係^^早晨！

我就訓

因為琴晚同朋友子瞓

而家訓

搞唔掂 好緊張又期待又驚青

走了88
較鬧鐘

我知呀
早抖樓主！

早抖樓主

驚屈

冇關係

諗到未

乜

畏高

一人瞓好爽

未
琴晚諗諗下瞓著咗

咁你係咪唔玩跳樓機

我都覺所以我永遠都一個人瞓

正係玩海盗船

遲咗起身
好好瞓

比心機諗

咁你去海洋公園托

我校咗鬧鐘係八點醒
但係8:30先落牀

食通粉
好好食

我食m

2個人瞓都開心

諗完了 我諗到

我都唔鍾意去呢啲公園

咁就梗係

好想知

咁你咁早有乜做

點解又m⋯⋯

少型少型

唔好唔開心 請振作

唔知

多謝

快。。。。
趕時間

⋯⋯⋯？又話有事做

震左

有乜嘢做

客氣到

我都成日un腳

係唔同你講

係咪好有禮貌

有個細路fb wave me好似

咁唔好講^^

搵男朋友

好似咁

有家教

約會！！

笑死 仲會用fb

唔好笑⋯⋯

係咪好想知^^

講經

我唔識用

唔好講^^

你敢約了

Haha...

我已經幾年冇開

咁唔講^^

睇時事用嚟

講未^^

支持樓主！

係咪真事。。

想知再講^^

收啦

。。。真

想知^^

我真心支持的。。。

。。。點解

都係唔講^^

d議員用fb

大家鬥唔好講^^

唔洗你支持

洗唔洗咁串呀

(；´Д`A

你講仙^^

支持有撚用

咩事

有啲長^^

冇留意

好大雨

Study ig傾

唔識覆教你

呢度好曬

你真係唔識㗎喎

留意下

笑咗

落雨好舒服
不過去樂園玩就不要落了謝謝

係⋯⋯好眼瞓

不了
我港豬

講未

又扮

玩水落雨咪好

咁訓

我係(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

一陣上車講 好長 等等

睇咗落水玩雨

執嘢玩水先等等

咁樣係唔得的

我對眼好重。。

咁係咪解眼瞓

千字文未

未上車 等緊佢地執

落水玩雨咪好

有乜執

你可以search非洲water park 好大好靚

咁你係咪眼瞓

點先得

係

執左乜

長隆

係。。。。。。。。。。。。。

上了啱啱

要睇多啲

其實我唔明你做乜咁早起身

執多套3同毛巾
要換3架嘛

Search咗？其實真心驚 希望唔好比人耍

唔明你做乜咁早起身 又話有嘢做

琴日同佢地食飯 然後有個跟隊嘅細路食食下係咁追住其中一個嚟跑 指示佢話：喂你唔可以咁做呀
之後我問返
我：你做乜追住佢呀
佢：你問你細佬啦我同佢講咗
我：咁你親口同我講得唔得
（佢諗咗一陣再望住我）：佢摸你呀嘛你見唔到咩
？？
重點係佢得6歲 講埋呢啲 man咗小小

落

落未

睇d乜好

有野做

講到有三套咁

陣間影下嚟睇

有野做^^

好man䁔男嚟

上翻未

曬到傻

腳指公唔知吉到啲乜好痛

Follow e yuen fb

咪問你有乜

計埋著嗰套咪有3套

你search la

[/quote]好man䁔男嚟[/quote]
佢係真6歲渣

屌你老母

唉戒親腳指公

破傷風

E yuen??

做完了

泳衣計一套？

搵不到

惡撚到

唉

無嘢啦

做老師咁惡㗎咩

咁你做咗啲乜

\|/

我無帶泳衣

拮到乜

間嘢好似係叫water park

醫院

忘記了

吓。。。。
又唔show迷人身段

點知喎

我講完你唔講^^

陣間睇睇

老師都係人

死未

下。。。有乜好睇。。

。。。你贏

支持

痛4 想去玩 其實好小事 不過真係痛

擺明耍你^^

支持你屌班學生老母

S型駝背身段

咁早

反對未

我愛學生

十指痛歸心

因為上佢屋企煮飯仔

經常挺直

搞d學生

直左

唔喎

真係喎

煮咩

我係

咁你心臟病未

靚女

教佢煎牛扒

好好玩唉

留意到你廚師

每5分鐘直一次

差唔多

又話畏高

我gordon ramsay

Straight

無謂重覆

旺角有乜直

原來唔驚
係咪都叫咗先

無圖好難講

呀！

係係

香

Youtube: gordon ramsay

整返直個人

Kfc

係：呀！！！嘩！！！救命呀

呀叔

整完未

準備飯

其實玩之前係最驚

就50鳥

好直

食完

今日食乜

我係玩緊嗰時

爸爸

直咗雞髀飯好直

我都食完！好飽呀

雞脾飯雞蛋
唔小心跌咗半隻蛋

繼續

希望唔好嘔

(；´Д`A玩完未

咪亂叫

未！！3點半完

點解⋯⋯我咸鳥

真

收嗲啦好彩食飽

點解會跌左

今朝急屎

食飯盒
一拎起跌咗

而家急屎了

selia.....

挽甘耐

玩呢d都嘔

selia rich

快喊

笑屎勁好直

未必想知

。。。。。。極柒

點撚樣

屙未🤙🏿🤙🏿🤙🏿🤙🏿🤙🏿🤙🏿🤙🏿

收嗲啦

kfc有cctv.......

起我底未

你牛屎佬，我驚

斬柒你

小妹要挽ocamp㗎

你貢mk梗係挽

希望入到hsu

我有conditional offer啦喎

又傾。。。

Hi

啱啱食完就玩呀嘛

食屎啦

又話食4個 得把口

講咗

。。。。。。。

未屙^^

強勢回歸

唔知點解有防曬都可以咁黑到咁

等陣回

渣到

飯仔

挽完？

。。。咁嘔左先玩

係！

又惡勢力

真係唔得 會飽屎

咁舊蛋點

屙左？

無嘔
2個夾埋玩咗30次

Fine
便秘仔

貼上嚟睇睇^^

好渣

垃坡桶

收嗲
唔知邊個去玩左三個鐘水

未屙 今晚先應該

都幾耐

我屙到的

都係爬上去滑落嚟？

^^再笑

收嗲啦^^

吹？？好開心

食左64蚊

Pizzzzza

Ho happy Ah!!!!!!

便秘肥仔

三日一次

爹爹

我好尊重唔同人種嘅人^^

我見到，洗唔洗呀

最緊要開心 真係

啱啱游完又食咗隻蛋

會快餓

今晚屙到就不便

開心就好

琴日先屙完

咁咪好攰

尊重自己係好事

同佢地食完再回
陣間講

再講^^

一個餐加2撻 64

屌原來影到64

邊度搵

劉明睇今晚繼續便秘

所以今日後日冇

唔會話你係黑人就歧視你@@

886

有禮貌到

They small circle...

Me big circle

再講會點

飽未

係
我笑咗

婆婆無啦啦有的

完了

唔會啦

無都唔緊要了

但你歧了^^

u樓豬⋯

Want join

會屌你

食緊晚餐

豪食仔

係咪恰蛋

Come on

所以咪留名

有錢

點解

係
食完會周街恰人

正喎

冰度柚

唔屙啦

^^

無所謂了已經

幫我落嘅*

竹這？

叫埋我

係係 好吃

^^屈咗先

有幾層樓

比唔到分

唔洗做

又嬲

入口呢

聽日幾點酒

死狗^^

大把女

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

飯

唔係好無心機呀我

唔想知幾點走

吹^^？

我都知樓主勁嘢

呀媽咁早煮？
食屈

hi

屙屎啦

笑完未

要來的始終

唔想坐廁所

屌你^^

收啦⋯⋯⋯

笑4^^

又lie f

我平時謙啫

話咗你有料⋯

出左去食

笑係好事

係街屙

食咗乜

係真

惟有期待下年

Silent la diu

係 -////////-

唔知朋友子嚟唔嚟下年

西九

如假

👌🏿

笑死咩表情

下年有我睇場

我問你食咗乜

假笑

靜靜地咪好

你嚟先算啦

係怕醜

👌🏿👋🏿👋🏿

西九龍中心

我知
我笑咗

壞笑😏

Foodcourt

7笑

有意，study ig傾

🤙🏿🤙🏿🤙🏿🤙🏿🤙🏿🤙🏿

真係想嚟架？我會信==

==

好撚xx

類似

暴笑

雙眼皮

睇下點==

爆笑😂😂😂😂😂

XX係點

有乜嘢好食

- -

你有潔癖

唔講
一講會死

😅😅

韓仔皮

薩莉雅

😂😂😂😂😂😂😂😂

又屈。。

我都食咗pizza

知你諗乜啦

講中？

🙃👌🏻

無皮

一人100好飽

屈喎。。

幫你調返轉🙂

狗到

洗唔洗食咁多

接唔到了

你唔係咩

🙈🙈🙈🙈🙈

其實小事

已經洗埋3沖完涼

我已經無講出聲

五係
我三日沖一次涼

三眼皮

你諗左嘛

咁撚早？？

勁島

三眼子

做乜撚🚁🚁

飽島

好勁
我啲游水3都係浸一浸就算

唔諗啦 笑下

返嚟洗

hahahaha

可愛

唔知講咩好

點解
跟住有咩搞

我係q

我pizza食咗一舊 同一雞翼

🚁🚁✈️✈️🙈🙈

再少d

係洗衣機洗

無嘢搞
有個姐姐話入嚟同我地傾計

可唔可以係r

叻

.....好少女

叫咩名

其實係s

差唔多
一人兩舊
我切埋我嗰舊分4份

多謝洗衣機

我系

唔講^^

咁真係唔飽

姐係唔係t

係咪掰鳩拜

講起
琴日同啲少女行mall
好撚曬
佢地仲要出去影相
原來好撚識揀位
笑咗

唔係u

我都唔係好餓

唔係

圖

會餓屎

試下係v

Michelle?

No^^

游完水食咗蛋 都唔係好餓

唔可以係w

可能係女神經

蛋有幾多

快

咁應該可以X你

好搞笑
咁琴日add完 有機個fb msg me
有個我覆完, facetime me 笑了 我嗰時喺water park

都飽架喎
佢地唔係成日食 又瘦 食多啲

Y

Fb點解關facetime

蛋好有營養

咁瞓先了Zzzzz

祝你stat A

Fb can video call

蛋係我食你明唔明

點解又講姐

玩完先落左雨 好開心
講真我都估唔到我夠膽玩 仲要玩咗好多次癲到

本身我自己試完就帶其中一個小朋友去
佢初頭唔肯
我叫佢試下
我同佢一齊同時間sir
之後佢ok
然後係咁叫我同佢玩
仲有我睇住佢學識游水 好勁

佢本身好似真係唔識
我托住佢個身 佢就喺度游
游游下比咗手袖第2個
然後叫我企遠啲 佢游過嚟 真心好勁

其實都真係好唔捨得
一去到見到佢好小心咁行過嚟 （驚我唔記得佢）我即刻叫佢名 佢即刻笑然後拖住我
以為佢走前會問我下年仲嚟唔嚟 但無問到
又係#一日怎會夠
今年嘅佢同上年好似無咁多嘢同我講 無咁嘈咁
但會等埋我沖完涼出嚟 痴實咗多好多

不過今日都幾有意義
佢肯試嗰2條梯，又識游水，仲教咗佢用刀叉
好嘢比咗相佢 希望佢會記得我
btw有一下想同朋友玩滑梯 我同佢講叫佢喺終點等我 佢唔肯發咗我一下脾氣 好彩好快無嘢 仲等我沖埋涼 （我係最後一個沖完）

可以咁快學到
可能大個冇咁怕醜仔

是女仔
11歲

你睇曬其實我自言自語

巧得意
我11歲個陣都識游
不過學左一個月

不嬲睇曬

佢真係好得意 佢想叫我一齊游
我話我唔識 佢：oh.....(扁嘴）

多謝樓主

人地都學到你睇下你

係咪好䁔

⋯⋯⋯⋯

笑咗出聲

好彩最後腳指公唔痛

搽咗精油貼咗膠布好好多

擺明暖到

究竟篤到乜

講起
我sir滑梯 sir咗好多次 有一次差啲浸親嚇到我

我都唔知
係戒到
有集線喺度

唔想返嚟

個池幾深

其實唔深

流血？

珍惜

無呀

唔返嚟咪唔洗珍

笑屎
我記得我第一次跳水然
後個泳池勁深
跳咗落嚟勁驚

點先可以唔返

咁爽唔爽
我細佬同佢識到嘅朋友跳 好勁

讀完書過嚟做義工

要識落水
係幾好玩

仲有幾耐

我坐地下落

下年啦應該

其實唔高

支持你

唔高都驚

最好就係了⋯⋯⋯⋯⋯⋯

幾米

膝頭

應該唔使好似我咁defer嘅

？。？

sir落嚟嗰下浸親

當比個機會抖埋佢

有d難

⋯⋯⋯⋯⋯

做完fyp未

真心

未
你做完未

我廢⋯⋯

我冇

飲咗幾多啖水

咁好嘅

唔知 嗰下真心驚

你係咪cc

咁少水好難死

嚟到今日呢度又比唔到相小朋友
姐係代表唔係年年嚟都會見得返佢地 真係都幾灰
不過佢搵得有親戚 同佢地一齊住都好嘅
不過因為我朋友子好鍾意佢 所以真係好可惜 都有啲灰心
死啦佢無問我下年嚟唔嚟係咪因為佢就嚟走

唔係呀

淨係識呢個

未食 不過真係好辛苦
好驚

挽留佢未

是但啦讀完都廢j

一野浮返起就得

有抱抱的

你前途無量

點浮呀

笑死
今日聽到個呀姨同個當地後生仔：嘩你真係好靚仔呀前途一片光明呀真係

好橙

就咁

我都想係靚仔

怪唔得浸親啦

氹

有腦就得啦

好難形容

有氹佢呀

都冇。。

我都唔識

咁邊個氹你

有

你唔識點形容

自己

⋯⋯⋯⋯⋯⋯

屙完屎

講起屙屎
今朝屙尿
一打開個廁所板
屌有屎嘅
原來係妹子未沖好 屌要幫佢沖 痴線

慘了

幽

咁咪好臭

因為佢病呀嘛
咁我係咁叫佢飲水啦
之後個呀姨：叻架啦飲咗好多水架啦
我：飲夠水屎就唔會一粒粒啦

開心嘅

搞佢唔掂呀真係

姐係我頭先沖咗10分鐘屎

你形容得好好
好到想嘔

點解一下咪得

關係呢樣嘢真係好奇妙
建立咗 要割捨真係好難
有時唔想辛苦人辛苦自己 想斷咗佢

⋯⋯⋯⋯有嗰句講嗰句

佢呢排去水嗰啲好渣
紙巾係擺落垃圾桶架

點都好啦呢幾日真係好開心 好耐未試過啦 食好瞓好
有日早餐好誇張就 食到一碗粉2塊包搽嘢1細條青瓜一粒蛋

平時我唔會買一包龍角散咁多
今次嚟到 有成3個人喉龍痛 可以用了

難離難捨

心直口快好事

(；´Д`A屌？

但又無法避開不建立

所以呀sir話我講嘢太快

話咗你潔癖

沖涼

臭到。。。

你會追po

Mon po狗來

咁你都睇曬
回應我未

笑死

一路播呢個 我一路扮聲
Fd子好真心咁睇之後我問佢你係咪唔知自己睇咗啲乜
跟住佢㩒住我嚟打

又有2個人發燒

唔回了

。

又傳染人

係咪 呀～～～咁

得閒秒回sosad

真係冇 －－

黐脷筋下話

突然覺得我同我fd子好強

笑死
我都無

秒

因為你啱啱病完 有抗體

你係渣嘛

咁你回我未

我係懶

秒撚你

唔好講呢啲ok？

回咗

我知

無 我係唔講嘢

😓

咁都叫回
咸鳥

siu4

點先叫回

我都係

咁你笑咗未？

睇完有咩感覺

想點

又講中

收爹啦 又扮

想溝你

講笑話未

唔熟唔講嘢
爹爹

不如比懶人包我

無咁懶了

我無嘢講

貴圈

你咁得閒嘅今日

都係懶

無貨？

廢青係咁

上去食西瓜

少懶

不嬲都無⋯

用腦未

分享是美德

唔用啦

細路：嘩轉個頭就9點啦喎
我：咁你轉完未

勤力未

一陣再覆 等等

負分。。。。

唔啦

Ok wait u

係咪無

ja ga

btw 而家用緊電腦上

⋯⋯⋯⋯6歲講嘢好老積
有日我忍唔住：嘩你講嘢咁好積嘅
佢：嘩你咁話人都有嘅
嗰時6歲都無

講起細路就諗起今日個同事好撚慘

好好 等等 而家真上
好懶

想聽 你講 一陣覆

咁會點

條友今日叫個𡃁妹做親愛的
仲喪撩人傾計
但個𡃁妹明顯dead air佢

識講野都好叻

覆得慢 無icon

#731

做咩叫我。。。

好撚癲
懷疑佢意圖不軌

個女 新嚟？

係 新同學仔
屌條友第一次見到人已經主動埋身
本身有一part我跟緊
佢仲叫我不如比佢嚟

屌 笑4
比佢做 食花生囉

係 笑撚咗成堂
條女聽到親愛的真係反撚曬白眼

點解無啦啦有新人

1234567890

食完返嚟

好

？？？個女仔幾歲
好尷尬

1003

好耐之前我好遠咁叫佢：喂朋友！
之後佢見到我同我fd子都咁叫我地
嗰時3/4歲

點解會覆得慢
icon je

1001

唔係想識佢咩？？

慣左筆劃

又笑 尊好冇

好進取

笑乜

升中一了

你話你速成

暑假

話咗你靚女

真係？咁你同事幾歲
下食妹妹咁尷尬

1009

電話係筆

又廉價勞工

佢係勁撚誇張
之後條女仲同另一個女仔細細聲講嘢
傻鳩都知講緊我同事壞話
然後我:::做咩講我壞話！

然後佢地:::都唔係講你

我係 唔否認

點解會係筆 好似好多人都用筆

大把

你又係衰

屌。。。
做咩叫我親愛的
::;想讚你可愛

快小小

⋯⋯⋯有咩壞話講

好尷

係。。。

20頭啦

不嬲賤過狗

應該話我同事好煩之類

係做乜

咁對手足
叫佢點返工

好心就放過啲妹妹仔

佢收工個陣:::禮拜六見

湊仔

屌咩人

好彩忍到笑

影9佢未

不了不了

但真係好尷

個小朋友突然video call me

你好靚女

大佬升中一渣喎

想教佢溝女

唔覺⋯⋯⋯⋯懷疑你唔熟速成

笑死我好慘比人話煩

中一真心太細個
咪玩𡃁妹感情

交比我

好狗呢句

想睇佢樣

10連

咁上返去算

不了 啲妹妹幾打耳

食咗半罐蝦條

識佢地未

忍咗成個鐘好辛苦的

識曬啦

20頭點解仲咁

睇嚟好受歡迎

記得個名算唔算識

10000000000

No ask

我覺得記得名好窩心嘅

你糾正佢未

唔記得個名點叫佢地做嘢

Cant

屌係呀

20頭嗰個係咩type

唔正常type

樓豬可以再快啲未

⋯⋯？形容下

唔通係咁喂喂喂咩

係
我講緊平時做fd

自閉仔

我嚟⋯⋯⋯

好難做fd細咁多

所以佢點溝𡃁妹呀

我都係。。。

咸鳥⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

我都想知

睇嚟佢想食檸檬

圍爐

要了⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

佢其實都好慘

83555555

起爐未

咁你地唔好成日笑佢

唔識起爐

眼瞓了

瞓

我不嬲都好尊重。。

唔得
吹下水

我都覺你好好人嗰啲

仲有咩吹

Of coz

我都唔知⋯⋯

Google

諗下

善良就ok

你諗

天使來。。。

No idea

去親bbq我都唔識起

你好白

用火槍未

試下有

暗天使。。

試唔到了

呯呯呯

乜9

咁交比樓主

黑天使

💥

唔笑黑人

做緊乜

句禮拜六見真係幾好笑

一個人都無⋯

Da g...

好⋯

好尷。。。

同花哥打
佢好型

好型

收嗲啦-,-

大家咁熟怕咩羞。。

尷到傻。。

嗨

有我

我追緊鋪

一追再追

只想追趕生命裡

要唔要介紹個咁可愛嘅同事你識

又扮毒撚

講緊你

傾成點

電話好慢 d制細

吹

自推到1001

唔係要訓下話

10連後訓

訓

都好呀

我不嬲都毒

約定你聽朝見

廢到

文狗哥

嗨嗨

瞓著咗

咁鬼耐

Agger?

咁慢

唔啦我唔係𡃁妹

幾好幾好
但唔好個個都要video call, 有啲攰

姨姨戴眼鏡未

咁早瞓嘅你

講完無人覆就唔小心瞓著咗

咩料

醒

洗唔洗一嚟就膠我

咁

想問會做乜膠我

比你搞到心理不平衡

辣姐

個哥字做多左

唔知邊個訓左。。

愛情係盲目的

會唔會驚到唔返工

我要 快

Cap ed

真係傾

召喚手足

我近視

鳩禁

叫你介呀。。。

咪gay

Sharing first

多咗

多謝分享

收嗲未

又欺善怕惡

不嬲唔蝦人

你啲大話太明顯

唔小心⋯⋯

你做佢對眼

九成都會

支持樓豬介紹比佢！！

係⋯啱啱佢打咗2次嚟 唔得閒聽

我記得

9完未

。。。幫唔落

如果係靚女都正常

同佢絕左膠

階磚傾

其實係遠視

好悶

返工？

你都會啦

咁你應該都慣

好彩唔係絕交

成個對話佢都同我講好掛住我

推左30分鐘都冇人

慣曬其實

我唔知

去搵佢未反正未走

癲完未

近視呀

好撚想發癲

乘著這份寧靜有話對你講

你真係好靚女

咁都有得笑 我好勁

無啦
之後無時間了
唉

我話我唔知我死傻仔

快點

衝個浪ok?

Omg又打嚟

咪話。。

原來你淨係喺外國先遲瞓

幾點去機場

我見到有好多女

攰了

唔知真係

訓返

好近？

Yes

介未

去食lunch
頭先幫手執嘢

唔知近唔近
呢啲跟大隊啦

可能知就返嚟
琴晚真係瞓得好差
瞓下醒下
唉

開飯

食咩

鍋飯

飽唔飽

超飽

我去緊

咁又係

橙了

去緊機場？

我準備食三個包